一齊去高登開自爆post，唔知會點呢？

收到風唔會有事，早洩唔敢bang人。

無hkg+上唔到高登